有無人同ex分手識第2個之後先發覺ex係幾咁好

被分手未有下一個住

唔肯放低又搞第二個 唔好害人啦仆街

你自覺你好啫 佢未必咁諗

邊隻眼見到我未放低又搞第二個人

犯賤 但你不要找ex了放過人

有 不過呢排佢都已經做左人女朋友
祝佢幸福

同ex散左之後佢有第二個 散左黎搵返我話我最好
想一齊返 痴撚線

我都想知

隔離飯香姐

有

有下一個好快唔記得上一個 去左來世咁

咩事被分手?9成咪又係你衰 講到自己好慘咁

我ex就係咁，而我已經有新女，所以冇理佢，請你都唔好再揾我